[東區區議會]前朝區議會訂左北角富臨搞新春午宴 不過佢最後執左 宜家要求區議會俾返一半果日租錢！

【沒有最無恥：富臨逃避出糧，仲向區議會搶錢】

前朝建制東區區議會，決定咗今年於北角富臨皇宮搞「2020 新春敬老午宴」。

東區區議會變天，民主陣營主導之後，都照計劃搞「2020 新春敬老午宴」，
準備同慣性領取蛇齋餅嘅群眾溝通，解釋區議會真正使命。

武肺瘟疫爆發，原定18-19/2舉行嘅「2020 新春敬老午宴」當然要取消，而北角富臨皇宮更在此之前嘅15/2停業。

今日(11/5)區議會開會，就係討論此事。前朝建制派區議會，決定「2020 新春敬老午宴」場租 $161,400。武肺瘟疫，北角富臨皇宮停業，乜嘢支出都冇，居然要區議會俾返佢一半銀碼，即係$80,700！狼過華秀隻狗，好過去搶！

出席所有民主陣營區議員當然反對，叫富臨清清楚楚交代，再講多次！

尋日母親節，職工盟飲食工會聯同一批員工，去美孚富臨皇宮酒樓，要求交代兩個多月被放無薪。富臨拒絕交代，仲居然報警。警方偏幫富臨，拘捕一位工會幹事及一位公民記者。

富臨集團一直逃避出糧問題，一邊收政府抗疫基金資助，一邊向區議會搶錢，
真係沒有最無恥，只有更無恥！

阿正在區議會發言：「如果富臨向區議會攞錢係出糧俾員工，可以考慮下。」

警告富臨唔好以為有黑警袒護，就可以逃避勞工法例！
呼籲有良知市民，罷食富臨集團旗下所有食肆！

有關東區區議會文件

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
叫政府係沙中線張單到寫返依場午宴咪得囉

book左場富臨唔開門，唔向富臨你追究仲想點啊